LMF 既歌真係句句到肉

由唱WTF 屌到董建華一棟到冇

到2004 唱惡世紀屌689，一班港豬仲係溫水煮蛙

第一句歌詞已經屌柒你班港豬

太冇記性我哋太需要冷靜
佢哋太需要穩定需要大量命令

正評

細個聽同大個聽 兩種味道

真係好應棍， 沈默就比人當契弟，出黎做野 / 買野 社會好多野都係咁

係 雖然有粗口 但一針見血 講出社會既問題

1127

你要知道我地中國人有乜唔好
我地有五千年歷史你有冇
為o左面子變成白色恐怖
你問心o個句你有冇
我想知道我地中國人有乜唔好
你話我封閉 我話我有分數
為世界貢獻又有乜唔好
係每個人最基本你做到

出到呢首

不過當年全香港都係咁架啦

Mc仁大中華膠，冇計，而家都起大陸撈啦

正皮

舉起宗旨仲到肉

揸緊中指都好應

渣緊中指

其實人人都想可以飛

佢係大陸撈緊乜

痴住edc條水
賣下潮物，登下台咁

除左mc仁，kb仲有邊個？

我記得佢有個四個中文字嘅牌子？

聽來發洩下就好

實際上全部親中間中扮吓反共

講到底都係無料 唱李小龍嗰首啲資料錯晒 淨係識幫中國打飛機

LMF收皮啦

睇到咁透咁撚到肉但都係要做大中華膠 香港人真係

點解呢兩年矛盾最勁嘅時候又咁靜呢？

要含大陸撚 不了